未訓既咪入黎傾下計囉 (163)

小妹剛剛1001左

頭香

甜甜 叻

賤

情侶正常拍幾耐扑第一次

快啲去搵翻條女一齊啪la

大

食飽開始眼訓

我都覺個個都話啲人感覺有教養

請支持行動post

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

土deedee

同居唔通諗掃地拖地洗衫煮飯咩
諗起都驚

我中學個陣拍左成年都冇得扑
然後就沒有然後了

好純真

我兩日

係要俾啲危機感佢哋㗎
咁佢哋先會着緊啲
唔會愛你不理

我唔想咁純呀

餃b

埋埋

九龍多廢老藍絲
新界粗魯、鄉下仔
係港島比較好

你勁囉
以我咁慢熱,如果對方又唔係主動
可能要大半年至一年以上

都要做架啦
你一樣 我一樣既姐

珍姐

一個禮拜內可以tum到玩中出

條野太長成日拖地

港島係高汁d既,不過食野好撚貴
港島都唔少廢老藍絲

屌

做乜鳩

你搵到d女仔無腦姐

乜野呀

訓醒
妮b開post留個名先

其實係你腳太短

HKI其實都好多廢老

樓豬

joejoejoe

相見好同住難

德德

比例少d

啱ar 琴晚我又send嗰啲男仔自己主動wts我嗰啲嘢俾佢睇

架仔你咁直接

係既 啲人好似斯文啲

可能拍完拖都

真 唔同感覺架

我到依家都好驚出到九龍新界
覺得啲馬路好闊條路好大

好想住港島，願意做藍絲換港島公屋單位

喂啊 做乜又開成人台

你早講嘛 下次叫你做下鐘點義工

港島細d,其實一樣

你歧視我地新界人

做咩打人

利嘉閣

牙sir擅長氹女上床

呢4個月行到熟熟地

笑左

同做狗有咩分別

大家啲反應

唔係
但個空間大左覺得好恐怖

。。。。其實無嘢咁好

真
可能無扑到就比人飛左
跟住有女都係一世青頭

Ok 👌🏻

我惡

都係呀

我一時時 有啲車勁快勁恐怖

小珍珍

咁我係出自真心唔係呃呃氹氹

成個旺角你最惡

唔好咩
港島同其他舊區既路好西

咁誇張

講笑姐

如果腰幼就正

車死我吖笨！

咩係好西

但係啲車好快好恐怖

真心

之前識過條女鐘意玩sm綁尻住我

係成個大西北

不了
比人綁正啲

好彩好遠

覺得啲路真係覺得好闊

楚b

寧願訓街一世冇女都要做黃絲

路窄,多路口

都係 同埋比較複雜

路窄同意

青頭+1
不了 寧願成世魔法師

esp西區

所以要大家夾下架

所以成日蕩失路

等我帶路

+1

好啊

真男人

唔怪得啦
果然唔可以俾佢覺得坐定粒六

好驚開口中

都係無咁多大馬路

一齊幾耐先同居

窮撚表示首先要有樓

絕對係

妮開心屎了 訓飽左

唔好打

你覺得咁慘啲定一世冇女慘啲

年過30先做到魔法師
話唔定你連做魔法師嘅機會都..

對做家務無咁反感同抗拒
好似一齊努力去經營個屋企咁

如果係唔洗錢
一句講曬
屌定唔屌

以前我咩都要做晒..
依家諗返起 好在分開左

依個真，每日放工見到佢就好心足了
一齊做家務又可以令大家個關係更好
想close d唔一定扑野既

咁我寧願一世無女了
反正我都有咁既心理準備

驚未

不能認同更多

咁先刺激

咁你想轉咩台呀

我18 不過毒到仆街

都要睇下對象係邊個

唔知啊

貓餅，請轉話題

我無其他話題

真心想果刻屌佢

有無朋友想去新疆

貓蛇今天幾好嘛？

屌你
喺度引青頭

灰到咁
都好既 安全啲

要改變
我以前都好撚肥
一畢業用半年時間減肥食左人生第一條女

佢賤

佢好唔鍾意d男仔無論係客定係咩 係好夜嗰陣搵我

我以前都係但仲係無女

唔知點著手

還好

Lm

毒唔係講外表咁簡單
仲有心態

仲要大波波好正

點睇我又活了一天還未死？

廚！

去左邊呀

巴打睇嚟係同道中人

餅

你好叻
乖

bitch會否是此post最正的女

貓姐

我真毒

我心態都幾毒

我都係 朋友都唔多個

我又唔係問你

你個心

Me too
現實唔識同人social

係咪有女
巴打一定高大靚仔

我唔係人咩

唔好拜

識social 但唔願識又點講

話時話點解你去搵男友都驚狗？

你係人咩

自閉，same as me

塵仔 衰

怪

我返屋企啊嘛 同埋我黑衫黑褲

Lm先

人哋唔講嘢
我唔會主動撩人講嘢
人哋成班講笑hehehaha
我覺得個gag好無聊
就點扮都笑唔出

成日唔見人 衰妹楚

牙路sir 你吾能識？

無gear 怕咩

應該話我揀朋友好挑剔

你唔同佢講下

用俄羅斯練膽大法
由溝肥婆開始入手
通常肥婆戒心低少少
搵返個做練習對像

唔係胃？

係呀 一齊揾啲野做下都已經心足

玩弄感情會唔會太仆街

有d肥婆會好高豆
有肥婆frd成日嫌棄毒撚

咁幫下你囉

同居係出面租屋住？

如果係好正既呢

心情勁低落可以點搞
發開夢都係和理非
但開始搵唔到自己定位，覺得自己落到去又唔會一齊裝修，完全無用。之後又成日驚呢場運動輸左會點，加埋學業呢排好似精神keep住勁緊張，尋日到今日都好似有少少想喊既feel，喉嚨哽住咁，乜都做唔到。
唔會諗自殺，但只係有少少辛苦，上緊呻下

我袋有遮

都係比人插五下姐，當比鬼責囉

想食左我
想食美味餃子

依個興趣不大

依度個個都係咁啦，唔洗覺得有問題
you will never walk alone

個時係我自己on9話唔想佢辛苦
收工仲買餸煮飯洗衫拖地洗碗
星期六日仲要係天台搭棚種盆栽
想問獅子座愛一個人個時咪都係咁on9

你做過咩黎

驚到餓

唔關獅子座事，愛一個人就係咁撚on9

會
利伸 想屌

係咪催眠

芝士蕃茄

話唔定你試過返唔到轉頭 咁就唔算玩弄感情啦

煮麵啦

小毒毒難得乜都唔洗返
把握時間訓飽飽

咁都正常既
有無發現佢偷偷check你電話

廚

烚緊蛋

想食真心

烚多隻比我

試過有一晚 我去完廁所出嚟 咁我部電話放喺床上面
我見到佢睇緊我Snapchat 我問佢你做咩啊
佢話想睇下隻狗 因為我wallpaper係我隻狗
不過我都唔怕佢check 因為我都冇做咗啲咩對佢唔住

有咩玩

試下啦 迫自己接觸下唔同嘅人

人型蜈蚣

我又要

得返四隻 仲有邊個要！

餅餅想食就烚！

0仔

楚楚最好了

我都想訓下依排唔夠訓
靠你一陣當值啦

獅子勁on9
對人好到比人笑

廚廚

妮

見係你就請你食啦

奇姐是獅子？

你真係好好不過咁真係會寵壞晒
同埋自己一個做晒啲嘢 唔見得有幾開心
大家一齊做下 當拍拖嘅活動咁會開心啲

奇

唔識錫自己

成人台我唔得喎 幫手頂多陣先啦妮b

咩比喻黎屌你

Deal

係 一開始佢都會感動
但耐左會變成理所當然

理所當然我的錯

係呀

At girl you’re just looking so great

湊人數都唔係無用既

十分垃圾

愛你

如果第一次秒射一定有陰影

巧耐無人同我講了

好正常啫
啪前打2次飛機先

I’m looking so bad

無野玩

Baby I love you so

同你一齊試

啱啱掂到女同學手仔
塊面紅晒個心係咁跳

你係咪想要呢啲

Fake

好悶

我同你講！

Me樣衰

又得喎

各位小朋友想唔想猜iq題

頂我笑左出聲

我隔離個同學本中文書今日過界

要呀姐姐

來

精神啲！！！

陳百強邊個身體部位最寂寞？

咁衰嘅 有冇舉手同miss講呀

想咸

一齊

Here

餅餅有iq題！！！

唱緊首歌係到估

想！！

老師 佢講粗口！

快啲轉台啦咁
我講左句 同居就變成咁 Sor.......

等～寂寞到夜深

11點開估

陪我傾計

夜已漸荒涼夜已漸昏暗，

咁係咩部位！

人係咁
無辦法 一開始就行錯左

躉

好

撚

間間答啱！！！！

你啱咗
禾吾kai針

11你個頭咩，比人秒左啦你
死柒頭

多邊形一齊去旅行，但係佢地係機場好耐都唔出發，究竟點解呢

想

緊係有啦 就係你呀習同學

我只想做最後面果個

我茅！

等緊

自膠左

Miss啱啱打我手仔

你有！

之前搵左位占卜師幫我算下 個女仔 真係個結果唔太好

躉～寂寞到夜深

因為碌唔到！

唔識珍惜我地個啲先係垃圾

夜已漸荒涼夜已漸昏暗～

入世未深

你哋係咪信星座

我又有另一條！
一間公司入面，邊個最多陽具？

咪咁迷信啦成事在人

How

信信地

信少少

食羊肉

講嚟聽一聽

結果點呀

我雙魚

信

因為尺立角機場

大家想唔想䏲段野

我獅子 但我覺得我自己唔太似獅子

一半一半

睇

咁多獅女

有冇扮埋自己星座個性格

咁你自己點睇先

屌獅子好慘年年生日無人記得

扮乜鬼，由鳩佢

關事咩

我天秤 但我覺得自己唔太似天秤

暑假生日

無得係學校慶祝

呢度冇咩蠍蠍

我覺得都準 真係預失敗 真係自己都唔覺有機

真

我開估啦 因為真係有啲爛

因為全等三角形

點解你覺得你同佢冇咩可能先係因為咩原因

屌你

雙魚係點 我自己都唔係好知

頂！

如果我8月9生日 我會借啲意問班fd
你知唔知8月9日係咩日子

咩座

我問多次！
一間公司入面，邊個最多陽具？

食我

雙魚女幾好 仔就不了 我覺得

有冇提示

我仔

影音部

職位！

錯！

因為佢對我無興趣？ 我自己mainly覺得可能佢唔喜歡人飲酒？ 又太膚淺

屋企冇

我過黎

你不了

比地址我！

估到未

human resource

人生贏家

各位星座大師 金牛座係點的

你有冇同佢講話你飲酒？佢有咩反應先

想食了

香港

有冇啲低難度少少
太高IQ我參與唔到

Ok即到！

我想知魔羯係點

佢擺明恰我地弱智人士

仙仔加油！！！！

上網睇過下
見到識溝女
心諗

專一 特別care 錢 硬勁

好易

好似冇乜fd係金牛

雙魚呢

咪撚信晒星座啦

弱智已經夠慘 仲要俾人恰

頸

咁我開估啦好無

快過foodpanda

唔好笑你預左比我吊

到門口！

Manager..

！！！！！！！

真
我之前識個啲都好bad

仙仔啱左！！！

收到！

洛斯佛台？

................

貓狗，你明恰我弱智唔識英文喎

原味架～

魔羯同獅子係咪終極不配

咁都諗到係咪因爲我個腦淨係識諗on9野
開始擔心自己前途

正

另一條！
紅色的士係市區見到 綠色的士係新界到 藍色的士係大嶼山見到
咁啡色的士會係邊度見到？

你想食下次再送過黎

屎坑..

.....

馬桶

花仙仔真係好勁

秒

啱！！！

Easy

Keep低地址先

古代啲人妻幾錢1q？

3000

間間！

孟母三遷

啱！

有人話沉默是金 咁新奇是乜啊？

其實點解咁多人鐘意飲酒

橙

唔好浪費網絡資源

俾你快過我

其實係鍾意嗰種感覺 可以放鬆自己

唔開心先飲

咁阿婆賽跑 估一句說話

男人黎講俾人話快唔係一件值得高興嘅事

好苦唔鐘意飲
我飲完剩係覺得好眼訓

快好過唔出⋯

我最L憎vodka

餅餅今日啲1q提低汁咗

唔係為飲而飲 唔開心 有野諗唔開 同人想出去吹水 先飲

好嘆喎

嗚
帝帝啊

好QQ

正皮左

老hi都要走

花仙仔

飲飲下就慣架啦 你為飲而家當然苦 當你既煩惱大於酒既苦你只會當水飲

渣

出去夜跑返黎再慢慢玩

因為嗰陣味真係好難頂

又要諗聽日港島出唔出

落吧我都係叫杯鮮奶

今日好想飲

我聞到消毒酒精都醉 做唔到fa

vodka好飲

Red bull加vodka算ok

總之做你想做嘅嘢啦十卜

我都諗緊

vodka+橙汁先勉強接受

Peter May John考試唔合格 但老師好人比佢地其中一個升到合格 老師會比邊個呢？

今日好想420

最唔鍾意溝可樂

唉本身諗住放低 卜撚完覺得仲唔抵更想得到

講番個好笑既笑話就原諒你啦

小學雞先溝可樂

Long Island iced tea岩唔岩

有冇試過再占下第二個

搵我
我兩幅塔羅牌開始生鏽了

Prison break真係好撚好睇

iq題
四大天王邊個最黃？

[member] Wentworth Miller 真係好靚仔/member]

岩岩個個畀錢的 試過一個免費既話

有一個屙屎比賽 冠亞季軍都分別展示出佢地既作品 記者就逐一訪問佢地係點樣]整佢地既作品啦

季軍既作品係一揪芝士腸咁既屎 係連續不斷既 (O-O-O-O-O)
記者就問佢製作有咩技巧
佢就答話首先要控制括約肌要純熟 每次收緊都唔可以太大力 否則就會切斷左
全場都嘩一聲然後係咁拍手

亞軍既作品係一篤完美既螺旋型屎 記者又訪問佢技巧啦
佢答話控制括約肌既力度要均一 唔可以有絲毫差別 否則屎既粗度會不一
然後屎忽要順時針方向轉動 臨尾個下要收得乾淨俐落
全場企哂起身拍爛手掌

冠軍既作品係一篤高達型既屎！記者嚇一嚇 就好驚訝咁問佢到底係點屙到依個高達型既屎！
佢答

屌你我用手鏈出黎架！

Hi魚魚

咁你地之間有冇共同話題？

黎明！

而家第三季 佢個樣真係好好J

黎明來到！

要光復！

係咪要占 不過我回得好慢

這香港！

同行兒女！

好似係

！

No 唔知佢咩興趣而我自己對咩都無乜興趣 為左迎合 埋堆 無興趣都可以做到有興趣

你留個TG 有位卜左 影左佢卜既牌

你同佢係點樣識架先？

去到呢個鐘數又好眼瞓

少少信

無試過喺學校切蛋糕

硬頸

唔同班

好重情

無人記得我生日

知唔知佢鍾意做啲咩

點解今日好似無左好多人咁

熊仔

好溫柔
怕醜
重情 esp親情

德德呢

死牛一面頸

利申牛

餅餅

個人係咪成日都有好多想法 但係唔會去做

好撚配喎

攬！

土象全部都係傲嬌

呢個真係冇錯我自己係水象 比較感性

唔比拜啊！

我港島但唔想留喺港島打

你又唔係唔知

唔知 無方法得知

我生日易記
但無人記

我知晒了

唔比！

我記！

好容易怕醜
但係講嘢直接

水象係好感性
屌啦我月亮巨蟹啊

佢Ig po d咩嘢多

瞓先聽朝追post

怕醜魚

我係天蠍 佢係魔羯
佢講啲嘢好理性 但係我喊嗰陣佢都會氹我嘅

我exex係
個腦好多嘢想做，但無乜會真正做到

係呀係呀叻呀叻呀

耳耳

我係天蠍座

你最叻

獅子女係點
純粹好奇大家點睇

晚安

熊抱！！

佢就係咁 我成日唔知點樣去關心摩羯座嘅佢
但係我知道佢心入面嘅深處佢好想人去關心佢

巨蟹呢

好惡 其實係鯊魚

我識條撚樣每4年生日一次

Hv a sweet dream

驚了
好難打

成功得到魚魚Tg

有仇報仇 真係唔好得罪佢 唔係後果會好大
個人非黑即白 冇灰色地帶
好有義氣 但係都有啲控制慾
同埋其實我哋冇心計㗎

佢係我女朋友 你恰佢就死

想你好所以理性
但係唔捨得你唔開心

同埋魔羯其實係咪都冇安全感？

好型

自己覺得
巨蟹有時候好婆媽
好多嘢諗然後又嫌棄自己諗太多

好似我

係
嗰陣我用咗一段時間先令到佢肯同我傾心事
佢好少咩都講我知

顧家
婆媽
心大心細

我有個fd都係

唔打啦港島

係
有工作同錢呢啲先有安全感
唔相信承諾

冇人答我雙魚男點

佢有男朋友

好啦我原諒你

無
佢心入面好擔心我會走 成日偷偷地唔開心

你嗰陣點樣關心佢？例如wts

咁驚

佢成日掛住做嘢搵錢

我都係咁唔緊要㗎

有時你會sense到佢d msg係唔開心
但係又唔知點樣關心佢我真係冇用

好yeahhhh

想知 魔羯 麻煩大家

feel到佢唔開心嗰陣陪住佢
有時候咪氹下佢叫佢話我知

好彩

雙魚有時容易覺得人地對你好係理所當然
需要人陪伴

識得做決定嘅人好型
雖然好愛面子

女

有時佢會同我講話冇嘢 但係其實我知道佢好唔開心
跟住我前晚直接問佢點解呢排唔見我
跟住佢答我話佢好忙啊 搞到我好似唔體諒佢咁

冇安全感
物質係最實際嘅嘢
唔會呃人

又好似中中地
但係我係毒撚

但係有時我關心佢 佢就會變到好開心咁

做咩喎

月亮巨蟹
有時候突然間喊

我淨係會氹下佢
比佢靜下先再搵佢

上面有講 衰仔包
魔羯仔仔

真 獅子好要面

真係令人又愛又恨

我都係

佢係有時會呷醋

識唔少雙魚都毒

以前幾個雙魚frd
佢地全部都好容易習慣人地遷就佢地
會得寸進尺

因為信你
其實好難得到佢地信任

唔衰得 其實有時好麻煩

如果佢自己同我講佢自己一陣要去邊做d咩
或者佢做完嘢之後同返我講佢啱啱做咗啲咩
咁樣算唔算佢信我

望住個天 有陣風吹過
咦原來已經喊緊

有時覺得自己有病

攬

係！！！！一樣！！！

都係講道理，如果道理喺自己度會死咬唔放
做錯會認

我諗我唔係咁掛
識啲fd都話我幾隨和
都有女仔講過我幾好人

人地講嘢語氣唔小心重少少都覺得係自己問題

鞭打本王

好人卡

因為女多數比仔氹
好少調轉頭

係
不過無所謂反正又唔係鐘意佢地

Ex係天蝎
一開始係好夾既
之後不了

就係咁但係佢有時係我面前就好似成個小朋友咁要人氹

呢樣好過金牛

死唔認錯

唔好咩
唔洗煩

對一啲frd好隨和甚至極度好人
但係一旦遇到一啲好就得人嘅

唔捨得

天蠍好小會咁樣

講嚟聽吓

真
通常好熱情

唔知係咪0仔太易追到手

由細到大冇遇過一個咁既人

真係熱情如火

唔係

女仔既話呢

身邊幾個雙魚女都係咁 所以

佢又真係出少少力就追到…

做咩咁激動

有冇咩優點
同啱咩星座女仔

你同佢一齊左幾耐

我追個0仔要差唔多成半年

有時都唔想自己獅子男

之前有遇到天蠍 但搞到我好怕佢

獅子男應該好陽光架

不了

諗嘢跳脫？
適合一個唔會嫌棄你放負嘅女仔
獅子應該搞唔掂

咁可以答你 佢係play 9u
我同佢依家一齊左第7個月 我都未去到你地咁

魚b

真 難到嘔

代雲醬

咪傻，我灰到仆佳

死開

真心嘅 下一個啦

假
係扮出嚟

柔

真，要面、唔衰得
永遠喺人面前扮無野

好掛住我女朋友

係啊
覺得問題係自己

我女朋友好靚好叻架

我諗應該幾跳脫下
所以先成日上連登9up

我一直都陽光 但係係造出黎 我覺得好攰 連登外既我只係一個suit 落唔同situation去造唔到樣出黎既人

有啲成個女人咁扭扭擰擰

恰夠毒撚未

塵塵係獅子?

Exact7ly

咁架咩 呵返

真
然後又會覺得
應該係自己又諗多咗啫
但係佢好似真係嬲？
我係咪可以做好啲
唔好諗咁多啦唉

死循環

錫我啦，仲呵

係！！！！！！！！！

即係咁
你咁樣我不如追女人算
雖然對西零興趣

男

攬
好難控制自己諗乜

諗我

走開啦我要攬熊仔

想食薑 壽司嗰啲

💔💔💔

大滿足

原來獅子仔係咁 我一直以為係好歡樂

觀塘手足勁到

魚魚
攬！！

藍區算係咁

同個女仔既對話 係我做last我又好想搵佢 但又好死纏爛打

唔駛客氣

歡唔歡我唔知啦 我唔信星座既原因係 一樣米養百種人 歡樂既人

我返來了

其實有時候真係要學識唔好將其他人嘅嘢擺上心
唔好覺得你有責任